天門山翼裝飛行失蹤女大學生被发現 已不幸身亡

5月18日上午，失聯近6日的翼裝飛行女大學生劉某被找到。北京青年報記者從參與救援的張家界藍天救援隊獲悉，今日上午10點多，劉某被发現，但目前尚未被轉移，仍在研究方案。參與救援的浙江公羊救援隊隊長徐立軍告訴北青報記者，劉某已不幸身亡。

（北青報記者 張月朦）

此前官方通報：關於5·12女翼裝飛行員失聯情況通報

2020年5月12日，北京某文化傳媒公司在張家界天門山景區取景拍攝極限運動短紀錄片。當日上午11點19分，參與拍攝的兩名翼裝飛行員從飛行高度約2500米的直升機上起跳，進行高空翼裝飛行，其中一名女翼裝飛行員在飛行過程中因偏離計劃路線導致失聯。該失聯翼裝飛行員曾在國外經過系統的翼裝飛行專業訓練，有數百次翼裝飛行和高空跳傘經驗。

事发後，攝制組和天門山景區立即調動兩架直升機和多架無人機在所有可能降落的山體上空進行地毯式搜尋。當天下午，當地政府迅速抵達現場開展搜救工作，調度消防隊、藍天救援隊、攝制組、景區工作人員以及熟悉地形的當地村民第一時間開展聯合搜救。

從事发至今，搜尋搜救工作一直持續不間斷進行，但因失聯翼裝飛行員未攜帶手機、GPS等設備，加上近幾日持續降雨，山內雲霧大，能見度低，地形險峻覆雜，給搜尋搜救工作帶來了極大困難。截至目前，尚未搜尋到失聯對象。

當前，政府相關部門、專業救援團隊、攝制組和景區將繼續加大搜救力量，持續開展搜尋搜救工作。
張家界天門山國家森林公園
2020年5月16日

投入毛主席懷抱

曾在國外經過系統的翼裝飛行專業訓練
竟然出國受訓
漢奸

唔撞死夜晚都凍死

上得山多終遇虎

失聯翼裝飛行員未攜帶手機、GPS等設備

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

angry bird

翼裝真係極玩命
滑翔傘起馬都叫大大舊野可以由頭到尾都相對咁平穩降落

有冇比人趁熱執返幾野

正面d睇，搵得返條鹹魚，唔係失蹤就應該慶祝
萬一失手去左窮鄉僻壤俾鄉下佬捉左，就可以拍多套盲山

對外公布死亡
然後盲山。。。

盲山
識貨

想像下
如果遇到突如其來既氣流
呢d翼裝就會馬上失控
跟住成個人高速撞去山邊石頭
真係唔死先奇

幾靚女
玩得DD 讀得北大 應該好有家底
自己玩死自己

真係好可惜，好似幾靚女身材又好

愛的迫降
可惜冇玄彬嚟救佢

yolo

殘體標題

发

又白又滑波又大 點解唔畀我屌翻鑊先死

呢個玩得好恐怖，就咁騎上去，雖則有降落傘

中間係啲裝備殘骸定係屍?

標題有殘體字冇人理？

其實有人問過佢
不過佢寧願死都唔想俾你屌

又會咁橋既

撞爆左你屌唔屌得落?

冇帶腦

發

生前做開幾錢Q?

好奇 咁高跌落黎 仲有全屍?

D奶假架

毛澤東名言：中國人多，死幾億仲有幾億

陳啟泰.gif

慘過死

我不知幾型

真係好大波

每次睇到呢d comment 都覺得好撚on9

上次香港果個有設備都揾唔到啦
（不過好似係某啲部門唔信個電話gps）

外國訓練致死
活該啦
為何不在小支那受訓
包保訓練完之前就死左

咁曬料
俾我屌完先跳呀嘛

仲諗住屌殘體標題
原來真係要用殘體字

樓主係支那人?BLOCK左先

條女都應該有背景，一岀事咁多人搵又上曬新聞如果係普通人，理閪得你咩

好正

我望實張圖，屌你識郁嘅，係咪gif黎

搏盡無悔

這麼大的乳

sorry借個位
唔知TVB有冇買版權呢 係咪偷片？

55

無人屌

呢個冇野喇，完全冇障礙

吹返脹個波先講

張家界村民或成最大贏家

「今日上午10點多，劉某被发現，但目前尚未被轉移，仍在研究方案。」

大陸啲垃圾中文要睇2次先明

轉移

來世再當中国人

一撞落去就死咗啦

佢根本係打算自殺

波大無腦

Gps 呢d 貴野 俾村民執左去華強北喇

岩岩睇完你對波我發現左啲野
你唔覺得你每次下降都好唔自然既咩

玩得呢D D自信都太高

成個裝備都冇減速裝置
可能事前計算係平地降低
一有偏離落到其他位置就死硬
即係眼白白睇住自己高速飛向硬物, 又乜野都做唔到

再做中國人

佢個質數，盲山既話，一定痴撚線

遭天譴

一睇就頭痛

時時刻刻被睡嫂子

-1

當生到孩兒後便恤服了

點解讀第二張？

販賣婦女係我地村嘅內政
唔該村外人唔好對我地村說三道四，進行干預

遺體照都冇學人開post

條女嘅最後下場

據虎扑d人分析

應該唔小心比雲層遮住視線
等見到已經反應唔切
直撞入樹林入面

頭 身體撞到變形
鞋都扭曲埋

算啦人都死左何必講呢d

中間幅圖係佢遺體
睇唔出手腳 或身體位置

冇畀人盲人真係算係咁
要揀真係死咗仲好

真 好少見支那人出事咁多新聞又有跟進
仲出動哂啲人去揾
平時啲炸死幾百個死咁個還有十四億

趁熱

應該係條女微博 好多J 圖

有錢人，乜野極限運動都玩齊咁濟

同跳樓差唔多

J死人會唔會唔係咁好

玩樂人生,死於玩樂

摶盡無悔

條女生活多姿多彩
日日四周圍飛去世界唔同地方

咁大晒

肯定係美國特工

J 佢係對佢最後致敬
人雖死但有好多人記得佢

唔似你我連登仔死都沒沒無名

言語障礙

好撚正

哭能左，哭埋右😭

竟然咁多人識盲山